林奠搞左4個月都搞唔掂 我地波台1個集會就搞能掂香港

習近平重開中央政策組 請波台入去做好過啦

港父不嬲有上波台

Sauce?